不如今晚十二點響接機大堂玩激光中

[緊急分析]法！不！責！眾！

搞我覺得換一日搞好少少
旅客比我地塞死喺機場 然後我地成班玩到好high個觀感唔係太好
就咁搵一日唔癱但玩光當國際宣傳好似好啲

香港正出現人道危機！ 有跡象顯示，香港正出現種族滅絕苗頭！

聯合國：證據顯示港警於封閉空間施催淚彈 違國際標準釀死亡風險 促政府調查

集氣！推上聯合國，推上戰爭法庭，香港出現人道危機！人道危機！！係人道危機啊！！！

唔好比佢，真正香港人集氣，提供更多證據，推上國際，可以的話，推上戰爭法庭，香港人已無計可施，唯有求助國際社會！

啱

做咪撚野升級

「破解機場民意論」

玩玩玩
玩你老母閪咩
正經d啦

宜家好好玩？

有冇去？

呢類野 係幫到手足減下壓 做宣傳都夠力
但唔好撈埋嚴肅嘅其他行動 要搞就獨立搞一次宣傳用
唔好變左膠化運動

帶來不便，旅客不免會勞氣
我地要保持認真同誠懇，避免火上加油

我今日請左半日假去 之後幾日睇怕都夜晚先嚟到